卻奧斯話C朗離隊人人開心

卻奧斯話C朗離隊人人開心

雖然皇馬的隊友十分想念C朗拿度，不過卻奧斯承認C朗轉去祖記，對於兩家球會的所有人都是好事。

卻奧斯解釋說道：「如果說大家不想念C朗是奇怪的事，畢竟他射入這麼多重要入球。但他轉會對大家都好，他可以有新挑戰，皇馬又收回一大筆轉會費。」（）

鳩硬蛇收工啦

鳩硬sir有冇收到風清doj

鳩硬sir 我好支持你

驚你睇唔明 翻譯番：汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪

鳩硬sir

到夏神上門佢就笑唔出

鳩硬sir離開我地仲開心

同鳩蛇一樣，把口仲咁硬